今次呢場運動你哋學咗啲乜嘢

唔好失敗主義先，
做咗先
唔好放棄
堅持落去

認清咗自己嘅軟弱
愛上左「香港人」身份

冇咁容易信人
情緒唔穩定

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

或者10年後

當我遇到一啲唔如意嘅時候

我都會記得呢場運動令到我學識左無論幾難行都好都要繼續堅持落去

原來我好愛呢個地方，雖然成日幻想移民

原來香港人係咁細利咁團結，就咁用一個中國人歸納我地係唔公平

我係香港人

學識一人做多一步
AIRDROP 貼街呀

香港人